# UPDATES NOTIFIER
# This file is put in the public domain.
# zamszowy, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: updates-notifier@zamszowy 1.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-29 10:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-16 02:23+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:79
msgid "missing dependencies"
msgstr "缺少相依套件"

#. applet.js:229
msgid "Check for new updates"
msgstr "檢查更新"

#. applet.js:243
#, javascript-format
msgid "View %s updates"
msgstr "檢視 %s 個更新"

#. applet.js:243
msgid "No updates to view"
msgstr "沒有可檢視的更新"

#. applet.js:258
#, javascript-format
msgid "Upgrade %s packages"
msgstr "升級 %s 個套件"

#. applet.js:258
msgid "No packages to upgrade"
msgstr "沒有要升級的套件"

#. applet.js:283
#, javascript-format
msgid "%s updates available"
msgstr "有 %s 個可用的更新"

#. applet.js:284
msgid "No updates available"
msgstr "沒有可用的更新"

#. info-window.js:66 info-window.js:85
msgid "No details available."
msgstr "沒有可用的詳細資訊。"

#. info-window.js:68 info-window.js:87
msgid ""
"Error:\n"
"{0}"
msgstr ""
"錯誤：\n"
"{0}"

#. info-window.js:72 info-window.js:91
msgid ""
"Failed to run command:\n"
"{0}"
msgstr ""
"執行指令失敗：\n"
"{0}"

#. info-window.js:108
msgid "Loading update details…"
msgstr "正在載入更新的詳細資訊…"

#. info-window.js:173
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. info-window.js:188
msgid "Search updates…"
msgstr "搜尋更新…"

#. info-window.js:223
msgid "{0} updates"
msgstr "{0} 個更新"

#. info-window.js:251
msgid ""
"Failed to read updates file:\n"
"{0}"
msgstr ""

#. metadata.json->name
msgid "Updates notifier"
msgstr "更新通知器"

#. metadata.json->description
msgid "Shows icons for pending update packages"
msgstr "顯示待處理更新套件的圖示"

#. settings-schema.json->pageBehavior->title
msgid "Behavior"
msgstr ""

#. settings-schema.json->pageAppearance->title
msgid "Appearance"
msgstr ""

#. settings-schema.json->sectionSettings->title
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->sectionIconLabel->title
msgid "Icon/Label"
msgstr ""

#. settings-schema.json->sectionClick->title
msgid "Applet click"
msgstr ""

#. settings-schema.json->sectionMenu->title
msgid "Menu"
msgstr ""

#. settings-schema.json->sectionTheme->title
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#. settings-schema.json->update-refresh->description
msgid "Minutes to wait before refreshing updates"
msgstr ""

#. settings-schema.json->show-firmware->description
msgid "Show firmware updates"
msgstr ""

#. settings-schema.json->hide-applet->description
msgid "Hide applet if there are no updates"
msgstr "沒有更新時隱藏小程式"

#. settings-schema.json->different-levels->description
msgid "Show different applet icon for different updgradeable packages count"
msgstr "根據可升級套件數量顯示不同的小程式圖示"

#. settings-schema.json->level-1->description
msgid "Show low level icon when updates count is between 0 and this value "
msgstr "當更新數量介於 0 與此數值之間時，顯示「低」等級圖示"

#. settings-schema.json->level-2->description
msgid ""
"Show medium level icon when updates count is between low level value and "
"this value. Show high level icon if it's higher than this value."
msgstr ""
"當更新數量介於「低」等級數值與此數值之間時，顯示「中」等級圖示。若高於此數"
"值，則顯示「高」等級圖示。"

#. settings-schema.json->show-label->description
msgid "Show label with updates count"
msgstr ""

#. settings-schema.json->label-font-size->description
msgid "Label font size"
msgstr ""

#. settings-schema.json->label-font-weight->description
msgid "Label font weight"
msgstr ""

#. settings-schema.json->label-vertical-position->description
msgid "Label vertical position"
msgstr ""

#. settings-schema.json->show-window-on-click->description
msgid "Show updates window on left click and menu entries on right click"
msgstr ""

#. settings-schema.json->refresh-when-no-updates->description
msgid "Refresh updates list on left click if there are no updates"
msgstr ""

#. settings-schema.json->commandUpdate-show->description
msgid "Show \"Check for new updates\" command"
msgstr "顯示 \"檢查更新\" 指令"

#. settings-schema.json->commandUpgrade-show->description
msgid "Show \"Upgrade packages\" command"
msgstr "顯示 \"升級套件\" 指令"

#. settings-schema.json->commandUpgrade->description
msgid "Upgrade packages command:"
msgstr ""

#. settings-schema.json->icon-style->description
msgid "Icon style"
msgstr "圖示樣式"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "dark"
msgstr "深色"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "light"
msgstr "淺色"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "symbolic"
msgstr "符號式"
